其實印銀紙 短期係救唔到個市 最重要係時間

大家諗真一層 諗多一步
政府印銀紙 比投資銀行 基金
班人拎佐筆錢就會扔番落去個市到

印銀紙比航空股 郵輪股
最多比佢到吊多陣命 出下糧咁

印銀紙 比普罷大眾市民 失業補助金
呢個時勢 有錢都儲起佢啦 個消費氣氛極差

成個經濟cycle 亂哂
唔好講佢印銀紙救唔救到個市 就算救到都要一大段時間

短期內但係要用時間 咁仲係咪短期？

我想表達既係
印銀紙 有冇用 ->未知？
如果有用->都仲雖要時間
個市有機會橫行一段時間
利申：睇跌

其實依家啲資金流向緊去優質股

咁重唔快啲入熊?

個市咁易睇,人人都知跌啦,發達啦

升到仆街啦

印多d咪一樣解決問題
係無限QE呀依家

強股越強

托700 baba 建行 hsbc 1299已經夠

股市同實體經濟無必然關係

升左6000點仲橫行
咁爆升係咪升6萬點

股市短期走勢同實體經濟無必然關係

印一次唔夠,咪印多幾次, 印都夠先停

無限QE如果做唔掂就係全世界死